我懷疑office個同事係做援交

有個新入職既同事
日日好formal dressing 著suit
短裙高根鞋咁番工
個lunch有成個半鐘
日日成班人call食反又話有野做自己食
有幾次我留意到佢
上午番工係直條薄C
下午就變左無條厚C
又有次上午
本來係超薄C
下午好明顯係有幾個位爆晒絲好似比人撕開過咁
對鞋又轉左

有無巴打遇到過依個情況？

抄post

旁敲側擊問下佢

關你撚事 屌你老母臭西

唔好意思，睇左user name 先入

尋日無意中透過朋友搵到ig
見到個樣個下已經好衝擊
心諗點解可以生到咁似樣 仲要連粒墨都幾乎一樣位
依家簡直係頭都大埋 一見到是但一個另外一個個樣即刻浮現係個腦到 好似重疊咗咁

有無相